(日本語)有無就開班N2推介

岩岩讀完N3 有無ching有好介紹
同埋疫情底下係咪間間都轉zoom上堂？